XGU 已被中出，可以正名了

不解釋

XGU真係三大最撚柒個間 乜都廢

香港市第一人民大學
Xianggang Da Xue